若離於愛者，無憂亦無怖。

「（郭襄）正出神間，忽聽得碑林旁樹叢後傳出一陣鐵鏈噹啷之聲，一人誦念佛經：『是時藥叉共王立要，即於無量百千萬億大眾之中，說勝妙伽他曰：由愛故生憂，由愛故生怖；若離於愛者，無憂亦無怖……』郭襄聽了這四句偈言，不由得痴了，心中默默念道：『由愛故生憂，由愛故生怖；若離於愛者，無憂亦無怖。』只聽得鐵鏈拖地和念佛之聲漸漸遠去。郭襄低聲道：『我要問他，如何才能離於愛，如何能無憂無怖？』」

屌你啦